有冇人食感冒藥一開始幾十分鐘會唔舒服

每次本身症狀唔算好嚴重
只係少少鼻塞同覺得喉嚨腫
食幸福傷風素/必理痛後嘅幾十分鐘
會嚴重好多，個鼻會全塞，喉嚨會勁腫同痕，咳

但捱過左之後
啲唔舒服嘅感覺先退
鼻亦唔塞

有冇人都係咁？

推

Lm
而家喉嚨痛